香港兩害

第一害：香港警隊
第二害：支那肺炎

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算